嚟緊ps4仲有咩大作?

機戰

跑online

人中北斗 算唔算

the last of us2

rdr2

Days gone
God of war
對馬之魂
Cyberpunk 2077
Spiderman
Detroit

等E3

發售日呢

最多等廿年

Dark souls

有隻克蘇魯的招喚，有人知幾時出？

MHWG

FF7
打到switch灘灘腰呀

幾時？

FIFA19

戰場女武神

Red dead redemption 2

Fate

最期待days gone
World war z咁 好撚爽

spiderman講咗好撚耐都未出，依家仲冇乜聲氣